捐咗 $72 去城寨 (08-28)

捐咗 $72 去城寨 (08-28)

你老母做 咁辛苦賺番黎既錢咁就敗左

其實次次捐完錢比你支持嘅網台都開個po到底有咩意義呢

佢想呼籲其他人跟佢捐錢俾劉細良呢個賤人

劉細良真係仆街黎

好過班on9課金俾熱血時報

on撚9,果班人屌港獨仲狠過屌共產黨
仲衰過販民,似足民主黨

其實呢班人真係精神病

佢地唔係要民主咩? 港獨後咪有民主囉
唔獨咪無民主囉

都唔明佢地屌乜柒

可唔可以講多啲？除咗政治立場仲有咩咁衰？

咁都加句呼籲呀嘛，而家上政事台好似上佢facebook咁

涉偽造訪問十七年仍拒絕認真道歉及公開交代

講左就cheap左架喇

你以為會展底下有部機械人可以打倒共產黨？